你哋食熱狗垃圾tg group同環球政治谷咪再搞鳩我兄弟@krazyeight

顧掂自己先啦
去理人？

咪撚搞鳩人

你夠食葉狗啦

片呢

游梁片呢

有

召喚cowsep

我今晩就放 屌你老母

講 幾點

要擺埋上谷喔

on9 咁咪俾你哋踢囉

Admin都話唔踢

片？

on9,佢自己退左就屈人踢佢
admin講左冇踢過人啊

又話比片嘅cowsep

佢好似失咗蹤

警撚告你哋班契弟咪撚tag @krazyeight 屌你老母
咪撚搞鳩我同道
屌你老母臭閪

個手機隔幾秒就響 你老味臭鳩

Cowsep一日未岀片
我地會繼續tag

走數正仆街

COWSEP你唔出片呢~@krazyeight個電話就唔會停咖啦

片呢?
你自己累@krazyeight個電話比人炸唔關人事喔